無薪假後進一步發展？

炒人
而家叫比你好過d 等你適應左就同你講very sorry